SONY 機真係好？

入手咗差不多年幾 6300同RX100 m5a
新手 影相拍片初哥
啱啱先發現拍完d video入電腦
Premiere Pro唔撚要援MTS檔
OK FINE 原來SONY只有a7可以較Mp4 format
仲要又用encoder轉檔又無咗聲，用網上轉檔app畫面又差，妖 好想大大力dump咗部機
我傻仔咗 好想放哂Sony機

你買一部見唔對路仲買第二部？

我好好奇你部a6300點出mts

AVCHD
程序上Log and Transfer import file就得。

點解我睇唔明你up乜😂😂

用原產中囯品牌SONY
偷人相影咸相不知幾清

影埋義士貼埋出來
連尼住都唔夠膽ban

宜家SONY大撚哂架嘛！

總之見到有人用
ＳＯＮＹ Ａ９
又唔係記者
自己決定點做

$100同你收左佢

轉檔用handbrake，你想幾高質都可以

點解唔係用X AVCS?

用家問題

因為個撚樣唔知自己衰咩囉